
                      Tiene enormes problemas al querer matar dos pájaros de un tiro donde nada les sale bien, ya que siendo esta una película de orígenes, no les alcanza el tiempo ni el carisma en Brie para mostrar que es un personaje altamente poderoso y mucho menos uno en el que podríamos encariñarnos, ya que, abarcando su segundo problema, quieren hacer de este un personaje un ejemplo de valentía y poder para las mujeres, idea que suena como algo maravilloso e increíble, pero al momento de ver este producto en las salas, no hay mucho más que una película aburrida, genérica, y que en lo personal me hizo sentir denigrado siendo hombre, ya que parecer, en el filme los hombres somos los verdaderos villanos.
        
            